經過呢幾日 希望各位更尊重女性

實在唔知點形容佢地
唔好再咁多咩全部都係雞啦唔該

支持
暫時唔係雞

睇到為自己爭取緊嘅女仔比動物格隔拖走 除衫 仲要笑
屌你點忍心啊
嗰位香港媽媽 希望你安好

仲有同連登仔最憎既教畜
社畜
耶撚呢?

不能盡錄
但見最多係女人全部都係雞
連小學生上晒口 你話啦

港女

港女世界第一

槍口一致對外 以後邊個再亂咁侮辱女性我地全連登屌邊個
But所有奶共臭雞另計

想俾港女瘋狂西面鬧我

昨天一見 發現 原來女性係咁堅韌

推

女人能頂半邊天

心好撚痛

港女真係好勇

呢幾日對港女改哂觀，見到好多都係單拖，留到好夜都唔走

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

大家要團結

好 支持本土藝術

港女勁撚到仆街

港女最高

仲有00後 在場見到最多係90後
其次就係一堆00後既細路

發夢見到好多港女係催淚彈狂出嗰時企定定叫人冷靜
幫人洗眼

日本妹killer從此死亡

所以唔好再標籤槍口一致對外

佢地係無名嘅女英雄

仲有基督徒

但林鄭都係女性喎，此post已完。

搞分化就走啦

加陣 同仇敵愾 皆兄弟姊妹

食探魚 飲喜茶個d 例外

689係男性
女人有冇出黎鬧男人？

RESPECT 香港人

睇到手無寸鐵 平時連樽蓋都無力開既女仔
都敢上前 唔到你唔尊重

但有啲仲著到成隻雞咁

我同意女示威者係勁正，但女人真唔適合做Boss，你睇林鄭昨晚個訪問，仲講到自己好淒涼咁，係女人先會咁，成日覺得自己係悲劇入面既女主角。。

喺山頂用望遠鏡望倒好多十零廿歲細路都好勇，啲女仔睇落仲細啲，似第yr1大專。但全部都走到好前，我真係好尊敬。廿尾嘅我覺得自己好慚愧，仲淆底過佢地##f好想可以用咩方法支持/補償

熱著得少布，我又唔會話佢地係雞。但行出黎嗰啲真係好樣，心地好嘅人真係靚啲。

on9

我響現場親眼見

真係見到啲女仔仲勇武過班男仔

我自己都覺得好慚愧

仲係有人要搞分化

佢強硬到咁 都講到佢係弱質女流咁
好明顯唔關男女事啦
咩都話「女人」唔適合

仲有何韻詩

伯母都係？

推到日本妹killer入黎！
平時吹奏日本妹
幻想係如果發生係日本
有幾多日本妹會企出黎？

sorry，唔係想分化。

真
在場好多靚仔靚女